大家覺得有咩ＥＤ最好聽？

我自己中意Ｄ治療ＥＤ。
我覺得 Ｏｖｅｒｌｏｒｄ ｅｄ １ 「 L.L.L. 」 by MYTH&ROID
鋼之鍊金術師 ｅｄ ５ 「 RAY OF LIGHT」by 中川翔子
強風吹拂 ed １ 「リセット」 by 向井太一
Ｋ—ｏｎ ｅｄ １ 「Don't say lazy」
龍珠超 ｅｄ ９ 「遥」 — LACCO TOWER
都好治療。我有一首Ｅｄ唔記得左係咩都好治療，係有Ｄ卡通化既，主角好似得一個男一個女，好似無其他角色。

aimer:
torch (海盜戰記)
re:frain(愛在雨過天青時)
re i am(高達UC ep6)

uru:
freesia (高達 鐵血孤兒s2)

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？ED フロム

00 trust you

Egoist psycho pass ed
Guilty crown ed

高分少女ed

Stay alive (oh plz don't let me die.....

多啦A夢ed

夏目友人帳 第二、四、五季既ED

浮游泉大冒險 ED2 - This is your life

鋼鍊03 motherland
Bakuman 與名為現實的怪物戰鬥的人們
Hunter 表裡一体

呢首冇得輸

鬼滅

盾勇

銀魂

川柳少女 ED

比宇宙更遠的地方ED

SAO wou lisa首unlasting
少數我會聽完再聽既ed

近期有 Re-rise 既 magic time

00 首首都經典

【雙星之陰陽師】「宿り星」

至愛

團長